點睇啲係條街成日撞人膊頭嘅人？

明明就好地地係條街度行緊 條街又唔算逼 點解又硬係要撞人膊頭呢
發覺近呢兩個月俾人撞得特別多
難道又係我自己問題？

會唔會係香港人個心沉哂行路無帶眼咋？

我就成日被人手指指咁指住

咩斜咩袋嘅表示成日都比人撞開個袋

見到你毒又矮咪撞開你
唔通要我讓你呀

你試下兩個月唔沖涼睇下有冇人撞你囉

係咪你太肥?

有啲仆街會打斜行

上次係街到俾個西裝友撞埋嚟
唔知佢揸住啲咩
𠝹到隻手臂有條血痕

想抽你水

因為佢哋係街霸 目中無人果隻

因為你著黑色衫
呢排好撚多廢老撞人